[代前線朋友po] 你哋中哂計啦！

入立法會
「你地中計喇 攻入立法會會令民意逆轉係警察空城計 唔好中計!」
攻左啦 中左咩計呀依家

掟磚
「你地中計喇 掟磚會比口實警察升級武力 唔好中計!」
6月7月 特別係721咩都掟哂啦 開左真槍未?

光復元朗
「你地中計喇 共產黨最叻民眾鬥民眾 我地對準政權 唔好中計!」
警察已經出現疲態 黑社會係政府第二道防線
呢關都過唔到點推翻不義政權?

包圍中聯辦
「你地中計喇 塗鴉國旗會激嬲共產黨令佢地有藉口打你地 咁共產黨就最高興喇」
你地反共仲驚激嬲共產黨?
仲有共產黨到底係嬲定高興呀 好亂呀

佔路 你地中計喇
起路障 你地中計喇
搞升旗 你地中計喇
爆玻璃 你地中計喇
掟野 你地中計喇

計全部都係計
你估你睇緊火凰咩
你班中計黨好煩呀

事實上呢班中計黨就係怕人做到有效既抗爭 想瓦解抗爭力量
所以大家聽到有咩中計 就知道做咩係正確啦

大家做正事 中計黨退散!
#相信前線 #齊上齊落

自推

利申 朋友authorize叫我po的

火鳳*

推

要相信前線手足既智慧
發前見到是但捉一個出黎都最少係三大

中計黨 失敗論主義者
光復香港 時代革命

不篤灰不割𥱊

幫推

中你老母

以前都覺得警察嘅策略係令到你哋中計
但自從棄守立法會進攻新城市開始,已經完全唔知警察個腦諗到啲乜, 根本就冇咩仲唔中計

好真 真係唔知佢哋個腦諗咩

穎婷 愛你

支持麻妹

一句講晒
中你老母計呀

點解會批7.27
農曆 係 六月廿五
日值月破 即六月最凶果日
凡破日 諸事皆不宜
愚昧再卜算出四個字
魚死網破
趟若愚昧卜算相近，即兩邊皆損
港共政府&黑警就是大贏家
況誰是魚，誰是網？
説不定

希望各位再再再三思索

鄉黑不如警察
不會思慮留手
黑警又擺明企係佢地果邊

其實最賤就是黑警
反而發夢去圍警署
要佢交待無警時份
直播新聞明明拍到白衣人手持武器都話見唔到？
新聞片+自拍片都影到不下幾十個打人的暴徒有容有貌
點解唔去捉人？
爲何群眾去警署報警，反而落閘龜縮？

希望各位有智之士不要中港共政府陷阱。

又係你

共狗成日諗計害抗爭者,結果每次奸有奸輸

push

pushhh

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

本來無計既，班傻9就好似打份proposal出黎比對面睇，人地無計都變有計啦

永遠支持你

三十六計都未夠數

唔好咁啦

中計黨

又有新term

呢排好撚多泛民左膠打手係度帶風向開post 叫人唔好做呢樣唔好做果樣
連登仔要有番d 獨立思考唔好睇都唔睇就正皮負皮 咁易比人帶到風向

仲有民意逆轉撚

Push
726機場727元朗728中上環

班狗都冇腦 你點諗

和平黨

仲有鳩叫撤退黨

push push push

推
而家用暴力因為已無制度可言

淨係睇對家嘅裝備就已經唔公平 仲講咩非暴力

講呢d係張超雄朱凱廸，點解唔屌得佢地？~

Push

推 唔好中計呀手足

大家幫手推我朋友真係走咗成個幾月前線

咁殺人燒屋未？

斬死林鄭燒禮賓府

光復香港 時代革命

你想點？

麻雀回來必有因

727 元朗見
警黑合作 中計啦 黑警

睇你個名就知你識貨

仲食吉野家

但搞地鐵你地話阻人返工

ppppppuuuussshhhhh

係香港出世就真係中計

樓主中左前線朋友計

之前有人好似係連登開過po

大家中計喇!!

呢句無得輸

屌！忍撚夠啦 連仔肯做野未？

連中咗咩計都唔知...

終於有人講 忍左好耐
未得閒整合 多謝你

指手劃腳佢地最叻
見到有人冒nowtv記者個個最嬲 肯定係藍絲黎
驚多人啊屌佢老母？

屌啦，我唔係三大，好唔開心

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

八奇思考領域

一樣咁靚仔有智慧

只有一條心，互不割席，先係成功之道

不分化！！前線後援都係自己兄弟

其實係中左，不過係班友冇諗過民意咁堅定姐； 無計，鬼叫個政府咁柒，企到咁硬，如果拿一哥祭旗可能呢D 有用，可惜而家警隊 行政 律政一個團伙，一割蓆就爆大獲，只能攬炒。

我唔係三大
係我拖低咗你地整體嘅質素
Sor

騙徒嘅手法層出不窮

笑撚死

出現了

最重要係
不分化 不割蓆

無錯

加油

唔準咁講 呢場仗好明顯素人最有智慧

一用雞尾就好大鑊，民意即刻冇左

心諗：雞尾都唔敢用，點推翻共狗呀

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

opps睇嚟我遲咗

講咗成兩個月 口水都乾

中計？ 你中哂計喇

我無野講

唔好再叫人走

無撚有錯啊

成班左膠

認同中計論好撚on9
但立法會空城計係真
只係手足肯be water
同埋前線勇武同和理非配合得好

齊上齊落

各有各做，搞到自已人先出聲

推正評

叫班中計黨食屎啦

乜都話中計
係咪翹埋雙手喺度
乜撚都唔使做呀

不割𥱊不篤灰

認同 但有好多冷氣軍師都有佢哋喺呢場革命嘅價值嘅 各有各做咯 但唔好走嚟誤導 出賣在場示威者

中計黨煩啲定fact check黨煩啲

一定係中計黨

屌你歧視唔係三大，或者冇讀大學嘅

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

阻阻大家，想問其實27號西鐵站等定水邊村等

掟磚真係不好，我見傷到多數係記者

我估佢想講前線兄弟唔係啲人想像無書讀啫 個個都係有勇有智之士

進入十八鄉思考領域

source?

以武制暴

讀英文宣言果條友
真係好撚型

見你出手幫推!

唔理前線做乜都好，總之一定唔可以衝入村，其他乜都得

無錯，前線決定交返俾前線去搞
我絕對尊重並永不割蓆
中計黨退散
光復香港 時代革命

新偶像

冇大台佢根唔唔知我地想點，前線不斷進化，唔再任打 ，佢地只識包圍

講幫手推推以下post

多謝你

香港人加油！

講幫手推推以下post
無人講仲等幾時？７２６去機場！７２７去元朗！７２８去上環！７２６去機場！７２７去元朗！７２８去上環！

[緊急] 上環義士受傷狀況

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 第八攻】國際戰線《中英聯合聲明》之戰開火！7.24 攻佔七大英國報章、五大城市廣告箱！

多謝樓主，下次再有人講既話
中你老母

exact7ly 無大台嘅可貴

光復香港！
時代革命！

推！

《香港中計》正式成立

大風大浪=有效

屌

比你賺笑

高質

光復香港
時代革命

鼠王芬都係3大，所以唔好標籤3大，唔該

邊度咁多計比人中
到時畜龍跣低又係苦肉計咩

好post要推
而定連登充斥住一堆分化撚不斷攻擊前線決定
有咩上前線講 唔好喺連登拉風向打自己人

我地只要傳一個訊息
我地未撚驚過
夠膽就落黎挑機

推啊
光復香港
再無其他路可以簡
時代革命 刻不容緩

個個防暴都中磚頭暈低

打圍村佬都有好多人話中計

1. 做左然後中計
2. 冇做但原來根本冇計
我寧願揀1
根本做任何野都有風險，況且邊有咁多計

多謝

脷伸，唔係前線，打死唔認係前線

再嘈中出你老母

啱啊 揀咗2到最後就會後悔

咁惡㗎咩

我搵律師

你哋中計啦！中咗我地中計黨嘅計哈哈哈

你已經中咗我計中計中計中計

中哂計
局黎架
我老豆老母都話圍中聯辦係政府整既局
唔知講咩好

我愛樓豬

樓主你係咪之前上美國報紙嗰個女仔，估唔到你會反左膠嘢

洗唔洗俾埋我八字你睇下個日著咩色衫好

但依家咩事都無

唔好啦

PUSH

之前已經比人起哂本土底

計謀之始，是要讓敵人知道你的下一步
所以當你以為中計嗰陣，就中左計

成日話人中計果啲係咪睇得燒山多？

支持勇武為劍 和理非為盾

有開呢個 post 嘅人都中計了

Push

其實反共係共產黨嘅陷阱嚟
邊個反共邊個就係鬼
千祈唔好中計

好撚重要，幫手推下同正評得唔得

[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

順便幫你推埋

原來係燒山黨

你以為佢地睇得燒山多就中左計

有勇無謀

總之前線玩原子彈都唔割蓆

問題係調轉啲野講
圍中聯辦連啲狗都估唔到
比人話係中央整既局
係局就擺哂地雷啦

Youtube都有片

P牌廢中表示 見證住一個新term 誕生
感覺好奇妙 又有少少榮幸

中計撚 永遠肊口波台狗一樣柒住走

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

搞丁屋係咪又中左共產黨計
牛屎佬一定會企返政府嗰邊
千祈唔好

做香港人=中計啦！

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

光復香港，時代革命！

你啱，名已改

光復香港 時代革命

推
邊有咁多中計呀屌

大家中計喇!!

曲線推Post

原來如此。感慨而家兒登太多人，啲post太多太快，好少再睇名睇內容睇嘢，乜都鳩正負評鳩推，咁就帶曬風向

竟然如此

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

班軍師咁撚醒睇穿咗係計 不如講晒對家成盤計劃出嚟俾我地應對啦

本來諗住比腐皮，見到個名先噉入黎

中計黨永遠立於不敗之地
無中計 = 我都係好心提你地
中咗計 = 我一早都話咗架啦

夠人多
中計都唔驚啦
你不如叫多D人 而唔係叫走D人

中計黨中計喇 中共就係想你自我審查 驚民意失 驚出老解 驚俾人打 從而乜都唔做

樓主好波

冷氣軍師

二哥想踢走盧聰 所以先刻意咁做

In前線we trust

大膽假設
小心行動

咁解者

唔好搞到咩都唔做或者做少左
咁就 ok

唔該晒 樓主講晒我心聲

相信前線

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

睇左篇文既你 中計喇

中你老母727出黎啦屌

樓主！香港中計黨Facebook page post咗你呢個post
真係有人開咗個香港中計黨page好似當年鳩達開嗰個香港中立黨咁

浸中大都唔入

我會話呢啲人係煩但目標一致
點解要咁樣孤立佢地成立中計黨
大家咪各有各繼續做你覺得啱嘅嘢囉
又話不篤灰不割席不指責

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[置頂] 727元朗 不反對3PM 自發11AM 水邊村 講咁多搞清楚時間先啦

佢地咪指責緊人囉

永遠支持黨主席豬葛凱廸

提防散水黨

推呀
邊有咁多計

簡單而高質

要推翻出黎

pish

班毅進仔保皇黨識得設計就唔洗今日變過街老鼠啦

仲走去endorse死差佬legality
上環開始狙頭已經講哂比全世界聽佢地痴哂線
你仲理班毅進仔

Make HK great again!

雖然不分化 不指責 不捉鬼
但係都要大力推

都係嗰句 相信前線

[727] 游山玩水Online 佈陣 組織 戰術

727

we are Hong Kong

光復香港，刻不容緩

可能之一係啲高層想向市民立下馬威
結果前線打手唔聽講做多咗